差佬應該差不多忍唔住要郁手

我估啲狗一個鐘內會郁手清場。。。

大家仲有個零鐘準備，小心

Good Luck

聽到話死線係8點，唔係勇武嘅真係要走先

要留低勇武嘅唔該快啲準備好防線

沙田狗屋就嚟放啲狗出嚟啦

和理非退勇武準備，Be Water

【⚠️放映會場地將改作成安全點】

18:54 |

鑒於警方使用不斷提升增援，一帶路段仍未解封，導致放映器材未能進場，原定八時舉辦的放映會將會暫停。

同時，因放映會位置（即大會堂百步梯）已獲不反對通知書批准為合法集會（至晚上十一時），警方將不能隨意到場清場。為保障示威者安全，改作和平集會。❗️如有需要示威者可逃生到該處暫避❗️

八點唔係有放映會咩

憑咩清？

無險可守，要守就守住大家條命

總之小心，唔夠打就走，唔洗死守

更正，有機會19：30開始清，小心

佢地有咁守規矩就好喇

差人陀槍實彈， 大家小心為上

啲狗開始拆嘢

press同first-aid都可以打啦

話知你播厲害了我的國